夜期大爆升，牛一在25000默默地醞釀

大爆升5點

布布怒洗版攰唔攰

重返272 劍指340

啱啱瞓醒唔攰

玩美股+番工真心會死

我玩美股玩到2,3點就頂唔順
9點要起身港股

硬淡gg

跌唔落，好快上番29000

琴晚都係3點訓
好攰

你幾點起身

垃圾呂布收皮啦屌你老母